<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">lab1_2</string>
    <string name="back_btn">戻る</string>
    <string name="main_name">料理レシピ</string>
    <string name="brk_name">朝食</string>
    <string name="lnch_name">ランチ</string>
    <string name="dnn_name">夕食</string>
    <string name="lng_name">言語選択</string>
    <string name="lng_btn">ロシア</string>
    <string name="lng_btn2">英語</string>
    <string name="lng_btn3">日本語</string>
    <string name="brk_1">オムレツ</string>
    <string name="ingr">材料：</string>
    <string name="brk_1_2">1. 卵\n2. ミルク\n3. ギー\n4. 塩</string>
    <string name="prig">準備：</string>
    <string name="brk_1_3">1.卵をよく洗います。 慎重にボウルに入れます。\n2. 卵をフォークまたは泡立て器で混ぜます。\n3. オムレツの混合物に軽く塩を加えます。\n4. 卵混合物に牛乳を注ぎます。\n5. オムレツの混合物を滑らかになるまでかき混ぜます。\n6. オムレツを作るフライパンに油をひきます。 フライパンに油を入れてよく熱します。\n7. オムレツの混合物を鍋に注ぎます。 弱火で調理します。 卵塊全体に液体の部分がなくなったら、オムレツが完成します。</string>
    <string name="brk_2">オートミール</string>
    <string name="brk_2_2">1. オートミール\n2. ミルク\n3. バター\n4. 砂糖\n5. 塩</string>
    <string name="brk_2_3">1. お粥を調理するのに適した鍋を用意します。 シリアルを加え、牛乳を注ぎます。 塩と砂糖を加えます。\n2. お粥の入った鍋を中火にかけます。\n3. その間に牛乳が沸騰します。フレークが底にくっつかないようにかき混ぜます。\n4. お粥を弱火で 15 ～ 20 分間調理します。\n5. お粥の準備ができたら、火を止めてバターを加えます。</string>
    <string name="brk_3">カッテージチーズキャセロール</string>
    <string name="brk_3_2">1. カッテージ チーズ\n2. セモリナ粉\n3. 砂糖\n4. バター\n5. ミルク\n6. 卵\n7. バニリン</string>
    <string name="brk_3_3">1. カッテージ チーズを目の細かいふるいでこするか、ミキサーでパンチします。\n2. 適切な大きさの容器に卵と砂糖を入れて混ぜます。 安定したふわふわの泡が形成されるまで、混合物をミキサーで混ぜます。 すりおろしたカッテージチーズと牛乳を加えます。 滑らかになるまで叩き続けます。\n3. 柔らかいバターを加えます。 滑らかになるまで混合物を再度混ぜます。\n4. セモリナ粉を徐々に加えます。 毎回、低速のミキサーで混合物を混ぜます。\n5. シリアルが膨らむまで生地を15〜30分間放置します。 焼く10～20分前にオーブンのスイッチを入れて180℃に予熱しておきます。 生地を適切なグラタン皿に移します。\n6. キャセロールを黄金色になるまで約30分間焼きます。 完成したキャセロールを冷まします。</string>
    <string name="lnch_1">ポークシチュー</string>
    <string name="lnch_1_2">1. 豚肉\n2. ジャガイモ\n3. スープ\n4. ピーマン\n5. 弓\n6. ニンジン\n7. 植物油\n8. 挽いた黒コショウ\n9. 塩</string>
    <string name="lnch_1_3">1. 豚肉を洗い、中くらいの大きさに切ります。\n2. ジャガイモの皮をむきます。 塊茎を切ります。\n3. 中サイズまたは大サイズの玉ねぎを 4 つに切ります。\n4. ニンジンをあまり薄くないスライスに切ります。\n5. ピーマンは種とヘタから皮をむき、中くらいの大きさに切ります。\n6. フライパンに植物油少々を入れて熱します。 その上で豚肉をきつね色になるまで炒めます。 最後に肉に塩、コショウをします。\n7. すべての野菜をボウルに入れ、残りの植物油を注ぎます。 塩、コショウをしてすべてを混ぜます。\n8. 肉と野菜をグラタン皿に移します。 スープを注ぎます。\n9. フライパンをホイルか耐熱蓋（あれば）で覆い、180℃に予熱したオーブンに入れます。 焼き時間は 1 ～ 1.5 時間です。\n10. 完成したローストに刻んだハーブを振りかけます。</string>
    <string name="lnch_2">チキンスープ</string>
    <string name="lnch_2_2">1. チキン\n2. ジャガイモ\n3. 玉ねぎ\n4. ニンジン\n5. ピーマン\n6. 水\n7. 植物油\n8. 塩\n9. 乾燥スパイス</string>
    <string name="lnch_2_3">1.鶏肉を洗い、鍋に入れ、水を注ぎます。 火の上に置き、沸騰させます。 弱火で25〜30分間煮ます。 少し塩を加えます。 鶏肉が調理されたら、スープから取り出し、少し冷まして肉を骨から分離します。 スープを濾します。 肉をスープに戻し、再び火にかける。 沸騰させます。\n2. 皮をむいたジャガイモを小さく切り、沸騰したスープに入れます。 ジャガイモを15〜20分間茹でます。 調理中にジャガイモは柔らかくなります。\n3. ジャガイモを調理している間に、野菜を炒め始めます。 玉ねぎとにんじんの皮をむき、洗います。 玉ねぎを細かく刻み、にんじんを粗いおろし金ですりおろします。 フライパンに少量の植物油を注ぎ、野菜を弱火で数分間炒めます。 次に、みじん切りにしたピーマンを鍋に加えます。 ピーマンは大きくても小さくても切れます。 すべての野菜をさらに 2 ～ 3 分間炒め、スープの入った鍋に入れます。\n4. スープに塩とスパイスを加えます。 すべてを一緒に1〜2分間煮て、鍋を火から下ろします。</string>
    <string name="lnch_3">カルボナーラ</string>
    <string name="lnch_3_2">1. スパゲッティ\n2. ベーコン\n3. 塩\n4. 水\n5. オリーブ オイル\n6. クリーム\n7. 卵黄\n8. ハーブ混合物\n9. 挽いた黒胡椒</string>
    <string name="lnch_3_3">1. 適量の鍋に水を入れ、コンロの上に置き、沸騰させます。 塩を加えます。 スパゲッティを水に浸します。 パスタを沸騰したお湯で 6 ～ 8 分間茹でます。\n2. ザルで水を切り、パスタにオリーブオイルをかけてかき混ぜます。\n3. ソースの材料を準備します。 ベーコンのスライスを正方形に切ります。 フライパンに油を熱し、中火でベーコンをきつね色になるまで炒め、ヘラで全体を混ぜます。\n4. 鍋に生クリームを入れてかき混ぜます。 すべてをかき混ぜながら 1 分間煮ます。\n5. イタリアンハーブ、挽いたコショウ、塩をソースに加えます。 パスタを鍋に加え、軽く混ぜます。 すべてがよく温まるように、皿を約1分間火の上に置きます。 鍋をコンロから外します。\n6. カルボナーラパスタに生卵黄を加え、卵黄が皿全体に行き渡るように手早く混ぜます。</string>
    <string name="dnn_1">業者によるそば</string>
    <string name="dnn_1_2">1. そば\n2. チキン\n3. 弓\n4. ニンジン\n5. トマトペースト\n6. 水\n7. 植物油\n8. 乾燥スパイス\n9. 塩</string>
    <string name="dnn_1_3">1. 玉ねぎとにんじんは皮をむき、水にさらします。 そば粉を選別し、ゴミや雑穀を取り除きます。 冷水で数回洗い流してください。\n2. 鶏肉を洗い、よく乾燥させます。 それを小さく切ります。 熱したフライパンにサラダ油を少量入れ、みじん切りにした鶏肉を入れます。 強火で少し茶色になるまで 7 ～ 10 分間炒めます。\n3. 鶏肉を炒めている間に、玉ねぎをみじん切りにし、にんじんを粗いおろし金ですりおろします。\n4. 次に、玉ねぎとにんじんを肉の入った鍋に加えます。 すべてを混ぜ合わせてさらに 3 ～ 4 分間炒めます。\n5. 洗ったそば粉を鍋に入れます。 水を沸騰させます。 トマトペーストを熱湯でかき混ぜ、そばの上に注ぎます。 少量の塩とスパイスを加えて味を調えます。 かき混ぜて沸騰させます。 鍋に蓋をして弱火で13～15分間煮ます。\n6. 煮込んでいるとそばが水分を吸収してしまいます。 そばの味を味わう。 柔らかいはずです。</string>
    <string name="dnn_2">ラザニア</string>
    <string name="dnn_2_2">1. ひき肉\n2. トマト\n3. 弓\n4. ラザニア シート\n5. ニンニク\n6. トマトペースト\n7. ハードチーズ\n8. 植物油\n9. 塩</string>
    <string name="dnn_2_3">1. 玉ねぎの皮をむき、任意の小片に切ります。\n2. フライパンに植物油を熱し、ひき肉と玉ねぎを絶えずかき混ぜながら 5 分間炒めます。\n3. ニンニクの皮をむき、細かく刻みます。 トマトを洗い、立方体に切ります。 まずトマトから皮を取り除きます。 ひき肉と玉ねぎを入れたフライパンにトマトペースト、みじん切りトマト、ニンニクを加えます。 好みに応じて塩を加えます。\n4. すべてをよく混ぜ、火を中火に下げ、蓋を閉めてひき肉を約10分間煮ます。 この段階で、ひき肉にバジルをひとつまみ加えます。\n5. ひき肉を煮ている間にベシャメルソースを作ります。 これを行うには、鍋でバターを弱火で溶かします。\n6. 小麦粉を加え、泡立て器で絶えずかき混ぜながら、溶かしたバターで軽く炒めます。\n7. 牛乳を少しずつ加え、ダマにならないように泡立て器で混ぜ続けます。 混合物を濃厚なクリーム状にし、火から下ろして冷まします。\n8. グラタン皿の底に植物油を塗るか、ベーキングペーパーを敷きます。 底にベシャメルソースを注ぎます。\n9. ラザニアシートを1段目に敷きます。 もう一度ソースをシーツの上に注ぎます。\n10. 次のひき肉の層を置き、軽く粉チーズを振りかけます。\n11. ひき肉の上にソースをかけます。 型が満たされるまで層を追加し続けます。 シートのある最後の層には、特に端にソースをしっかりと充填する必要があります。そうしないと、調理中に生地のシートが乾燥して焦げてしまう可能性があります。\n12. 最後の層に粉チーズを振りかけます。\n13. 190〜200度に予熱したオーブンにラザニアを30〜35分間入れます。 ラザニアが食欲をそそる黄金色の皮を形成するという事実に注目してください。 完成した皿をオーブンから取り出し、約10分間放置します。</string>
    <string name="dnn_3">シーザーサラダ</string>
    <string name="dnn_3_2">1. 氷山サラダ\n2. チキンフィレ\n3. チェリートマト\n4. パン\n5. パルメザンチーズ\n6. ニンニク\n7. 植物油\n8. 塩\n9. 挽いた黒コショウ\n10. オリーブ オイル\n11. パルメザンチーズ\n12. 卵\n13. マスタード\n14. 砂糖</string>
    <string name="dnn_3_3">1. パンを小さな立方体に切ります。\n2. フライパンに少量の植物油を注ぎ、皮をむいて砕いたニンニクを加えます。 スライスした食パンを加えて混ぜます。 クルトンを弱火でカリカリになるまで炒めます。 時々かき混ぜる必要があります。\n3. 鶏ささみを同じ大きさの小さなメダイヨンに切ります。 塩コショウをします。\n4. 少量の植物油をひいたフライパンでフィレの両面をきつね色になるまで焼きます。 完成したフィレを鍋から取り出して冷まします。\n5. ソースを作るための材料を準備します。 グラスに卵を入れ、熱湯を注ぎます。 1 ～ 2 分間このままにしておきます。\n6. 用意した卵をミキシング グラスに割り入れ、パルメザンチーズ、マスタード、砂糖、塩、バター、みじん切りのニンニクを加えます。\n7. 短いパルス動作を使用して、ソースが形成されるまですべての材料を泡立てます。\n8. 冷めたフィレを細かく切ります。\n9. レタスの葉をお皿の底にちぎります。 サラダの上にソースをかけます。\n10. 鶏肉と刻んだトマトを並べます。\n11. クラッカーを上に置きます。 すりおろしたパルメザンチーズをふりかけます。\n12. 最後に、ソースをサラダ全体にもう一度注ぎます。</string>
</resources>